劉慧卿：許智峯不宜留黨及任議員

劉慧卿：許智峯不宜留黨及任議員

【Now新聞台】民主黨前主席劉慧卿批評許智峯的行為不能接受、令人震驚，認為他不再適合留在民主黨及擔任立法會議員，民主黨亦不應盲目「保」許智峯。

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德

又賣港
關鍵一席去左邊

琴晚新聞陳淑莊話會屌峯峯但係唔會DQ佢

弱智峰適唔適合留任議員應該由選民決定，你瞓街卿有咩資格阿之阿左？

至於留唔留党？奉勸弱智峰一句：你個党，三萬蚊，過夜，雞嚟㗎！自己諗

民主黨 收三萬 .jpg
民主黨 入中聯辦 1 .jpg
民主黨 入中聯辦 2 .jpg

鬼打鬼，話唔定有劇本一早夾定，個許智峯無啦啦發癲，民主黨再含淚支持DQ佢

[img]

賣港三十年，有你支那，梗會成功

泛民自行DQ

陳淑莊都唔係民屎黨 講兩句好說話積下口德咋
四方西放晒口風叫許自己辭職
民屎黨驚去到dq個時 唔知保唔保佢好

玩到咁盡即係迫人收山，就算唔辭，政治生涯都完左

收左人幾皮野, 係時候做野

收左錢 識做啦

民主黨真係on99
成日叫人含撚投票，而家……

你唔含撚投票 佢邊有錢落袋

關鍵一席已經唔存在，要為23條鋪路

五毛我1992架

四方西講啲咁嘅嘢, 係賤格喎.

你@我係想我發表啲乜?

ok
咁delete返囉泛民打手
@食魚有魚味

嘩, 咁客氣呀, 真係好感激你呀.